睇review Core M3拍得住 i3 真唔真?

睇review core m3拍得住 i3 真唔真?
air 11想換機根本冇choice

假

MacBook Pro 13 without touch bar

重 同真係唔需要咁勁